有無人今日會挽殘班飲食業同賣衫sales

無得早走已經燥底

樓主又謀人條黑絲

點挽殘？買好多衫/叫好多嘢食要佢哋幫你挽住？

我淨係知你on99

on 9

新移民吾識香港潮語

挽你老母

吾你老母

吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吹牙？

吾準講人老母